試過ex做過啲咩最戇鳩嘅嘢

分咗手周圍唱我已經死咗

自己死慳爛慳連對鞋爛左都唔買過對
然後儲錢買左個鬚刨送比我

特登唔話我知
整左香橙魚柳
(雖然最後唔知點解縮水得返好細舊)

我呻大學考試好辛苦
然後佢知我邊日考 特登去大學等我考完試比驚喜我

有次講過話想買個細細地電熱鍋打下邊爐都唔錯
生日果時屋企就多左個電熱鍋
然後就可以一齊睇住戲打邊爐

太多美好回憶 從來冇放低過
亦唔覺得餘生會放低到

但有啲位知道勉強一齊只會大家都辛苦
所以只能成為往事
希望佢搵到個愛錫佢既人

打我嗰個

屌你老母周圍放風話我騷擾佢

你個名

成日含醒我 又幫打丁

紮左頭髮，睇幻愛嗰陣放返落黎扮葉嵐個髮型

分咗手之後去旅行post張單人床上blog話比人知自己單身

成日以為我講緊佢 乜都以為自己知曬好叻咁 明明我唔係講佢

即係你覺得佢好戇鳩？

去左男仔到過夜話係去女仔屋企仲講到一輪咀呃埋自己
但我嗰陣有曬證據喺到聽佢9up

問佢幾時一齊去旅行 話無錢 叫我體諒佢
轉個頭就同啲兄弟飛台灣日本 都on99

真正嘅兄弟如手足 稀有物種

咁又過份咗啲 下個會更好

做唔掂份功課就喊住話自己廢人人生無希望 寧願F算
分手後上門騷擾我
人生見過最廢嘅男人

車大炮之鬼，話自己名校畢業alevel 英文A，又話自己幾有錢，但其實佢係住石硤尾好舊式個隻公屋，中三之後無讀書。
其實你有無錢我都唔介意，唔需要車大炮
分左手仲會掛d禮物去我門口，禮物係擦紙膠啊屌你

愛一個人有時真係會做左個傻瓜

點解分？真係無得救？

on9既係佢花哂心思響一個唔會比到幸福佢既人身上

有啲位大家睇法同價值觀好唔同
有啲位真係覺得好失望
覺得就算深愛 但都未必代表可以繼續行落去

想問下其他野

有冇人有叮噹大波妹新圖

請問有冇人有開2？我記得有人開 但好似無左